周永康新抱發公開信 盼習近平讓她離開：一切可以不要 只想回美國

話俾d人聽，有權有勢有錢都要搵1定後路走，再唔走冇得走

一切可以唔要？
咁你放棄美國籍先
重新用冇錢既中國人去apply 囉

鬼叫你老爺係周永康咩 靠錯邊比人清算仲大大聲出黎講
習大大細細個就試過比人清算 佢經歷過就更加唔會放過佢啦

習：回美國，回？要回便回中國！

識玩